Bonjour,

Vous trouverez dans ce repo Gitlab notre TP "Migration BDD". Nous avons effectué les 3 niveaux de migration.
Nous avons utilisé MySQL, PostgreSQL, Flyway ainsi que DBeaver. 

Notre groupe est composé de Boris VANQUIN, Rémy PIRES, Maxence TRACHEZ et Calvyn MORIN.


